[夾band] 有冇人想組隊野一齊發洩平日既抑悶

普通打工仔一名，平日放工自己係屋企玩下acoustic, 結他掃下chord唱下，一個人玩唔夠過癮， 想睇下有冇同路人一齊出黎夾下流行曲, 發洩下壓力。
scales, solo, 編曲都識啲啲，音樂冇好專既領域，多數玩pop, 間唔時 blue, jazz 都掂下，有參加過啲地區歌唱比賽拎第二第三個啲。幾年前夾過隊玩英倫野，oasis, coldplay, queen, beatles, 個啲，後來讀U 個陣有夾下本地/台灣band,五月天，Kolor, Supper咁， 玩得好雜下

地區：港島，油尖旺，觀塘區都得，想搵鼓佬，bass 佬，Keyboard, 同 lead guitar

留個tg

推

輕輕一推

My fd is interested to join but can’t add your tg
Pls add his tg:

覆左

輕輕一推，有冇鼓同bass

你個tg link死左

試多次

輕輕一推，尋keyboard, bass佬

輕輕一推，英倫風差個keyboard